{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 동구박관광펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数超過のため入室不可能な場合、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守らなければなりません。 客室及び周辺施設をご利用の際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償をしなければならない場合があります。 魚や肉のようなものを直火方式で調理することは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。 バーベキューの利用時間は午後10時までで、炭は2万ウォンから販売されます。 メゾネットタイプの朝食サービスも可能で、レストランも運営しています。駐車は可能で、ペンション周辺にはテルメデン、ジサンリゾート、龍仁エバーランド、ヤンジパインリゾート、韓国民俗村、ワウジョンサ、サムスン火災交通博物館、ホアム美術館、MBCドラミアなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "魚や肉のようなものを直火方式で調理することは許されず、客室での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスやレストランはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの朝食サービスも可能で、レストランも運営しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはテルメデン、ジサンリゾート、龍仁エバーランド、ヤンジパインリゾート、韓国民俗村、ワウジョンサ、サムスン火災交通博物館、ホアム美術館、MBCドラミアなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 486
    }
}